<h1>Brain Storm</h1>
<h2>Klingon's behaviour during the gameplay</h2>
<h3>Ordinary Klingon</h3>
<p>1. Wchodząc do quadrantu zwykły klingon nas nie atakuje, ale poruszając się po nim już tak. <br>
2. Jeśli zadasz dmg klingonowi i opuścisz quadrant, to wracając klingon będzie miał całe życie,<br>
3. Nie rusza się<br></p>

<h3>Commander Klingon</h3>
<p>1.Commander może nas ściągnąć tracktor beamem, Powoduje to zatrzymanie nas w tym quadrancie. Zatrzymuje gracza w pierwszym polu w quadrancie.
 2. Jeśli zaatakujemy commandera to może on nam uciekać <br>
 3. Commander jest 3 razy silniejszy od Ordinary Klingon i jest bardziej odporny na nasze bronie.<br>
 4. Commander porusza się randomowo, więc plan jest taki, że sami wymyślamy strategie jego poruszania, by miała
  ona większy sens. <br>
  4.1 Może się przesunąć i nas zaatakować <br>
 5. Jeśli jest w innym quadrancie to czeka na nasz ruch, i jeśli znajduje się w tym quadrancie starbase, to go
  niszczy<br>  
   6. Commander może działać jak kamikadze, (przez przypadek w oryginale),  -> logika dotycząca opłacalności takiego ruchu zależna od poziomu trudności <br>   
   7. Commander ma urządzenie (Anty photon device), które pozwala uniknąć torped - do ogarnięcia %. 
</p>
<h3>Super Commander</h3>
<p>1. Takie sane możliwości co Commander + <br>
2. Ma szpiega na naszym pokładzie, więc wie gdzie i w jakiej kondycji jesteśmy. <br>
3. Przelatuje między quadrantami niszcząc wszystko co może nam się przydać(Starbase, Planets)<br>
4. Nie odzyskuje życia po przemieszczeniu się między qudranatami<br>
5. Wyszukuje najbliższy wrogi obiekt, i leci by go zniszczyć<br>
6. W quadrancie zachowuje się tak jak zwykły commander<br>
7. Jego poruszanie się jest zależne od stardate. W zależności tego ile czasu zmarnuje user, tyle czasu będzie dost
ępne dla superCommandera <br>
</p>
<h4>Tholian web-????????</h4>
<p></p>



<h2>Inteligencja cywilizacji</h2>
<p>W zależności od jednostek na mapie, cywilizacja ma inne cele:<br>
- Atakowanie gracza jeśli jest w zasięgu.<br>
- blokowanie/niszczenie strategicznych obiektów,<br>
- Powiadamienie sojuszników o położeniu gracza, <br>
- Piramida dowodzenia<br>
- Commanderzy nie powinni ułatwiać gry po przez użycie bean tracktor <br>
- 
</p>
<h2>characteritics of Klingon's</h2>
<p>Klingonowie są cywilizacją agresywną nasrawioną na zniszczenie</p>


<h2>Poziomy trudności</h2>
<h3>Novice</h3>
<h4>Jednostki</h4>
<h5>Klingon</h5>
<p>1. Ma swój zasięg wzroku, oraz zasięg ataku. <br>
   2. Jeśli nie widzą Enterprise'a to stoją w miejscu. <br>
   3. Jeśli widzi enterprise'a to atakuje, oraz może go gonić lub uciekać <br></p>
<h3>Fair</h3>
<h4>Jednostki</h4>
<h5>Klingon</h5>
<p>1. Wysyła informacje dotyczące kiedy i gdzie widział Enterprise'a. </p></p>
<h5>Commander Klingon</h5>
<p>1. Ma zasięg wzroku, oraz ataku, który jest większy od zwykłego klingona<br>
    2. Jest 3 razy silniejszy i ma większą odporność niż zwykły klingon, <br>
    3. Ma możliwośc zarządzania klingonami - <br>
    3.1 Dostaje informacje od Klingonów na temate tego gdzie i kiedy widzieli Enterprise'a <br>
    3.2 Może przywołać sojuszników z najbliższego otoczenia podczas walki <br>
    4. Posiada tractor Beam, którym może nas ściągnąć w swoje pole ataku. <br>
    4.1 Prawdopodobieństwo wynosi około (5?%)<br> 
</p>
<h3>Good</h3>
<h4>Jednostki</h4>
<h5>Commander</h5>
<p>1. Możliwość niszczenia punktów strategicznych<br>
2. Możliwośc zniszczenia enterprise'a po przez uderzenie w niego (Random x%).<br>
3. Anti Photon Device - urządzenie do ochrony przed torpedami (Random x%)</p>
<h5>Super Commander Klingon</h5>
<p>1. Pobiera informacje od sojuszniczych jednostek, i porusza się w kierunku celi strategicznych by go zniszczyć<br>
   2. Steruje jednostkami w celu pomocy innym jednostkom.<br>
   3.  Posiada tractor Beam, którym może nas ściągnąć w swoje pole ataku. Prawdopodobieństwo drastycznie wzrasta jeżeli Enterprise jest w złej kondycji <br>
</p>
<h3>Expert</h3>
<h4>Jednostki</h4>
<h5>Commander</h5>
<p>Kamikadze - obliczenie dotyczące opłacalności tego zdarzenia</p>
<h5>Super Comander</h5>
<p>
    1. Strategia długofalowa<br>
     1.1 Wyniszczanie galaktyki<br>
     1.2 Blokowanie punktów strategicznych<br>
     1.3 Tworzenia pułapek<br>
    2. Może nakazać Commanderom ściągnięcie gracza tractor Beamem 
</p>
<h3>Emmeritus</h3>
<h4>Jednostki</h4>
<h5>Super Commander</h5>
<p>1. Jeśli Super Commander zginie to po jakimś czasie(x Stardate'ów) Klingonowie wyłaniają nowego Supper Commandera z
 pośród Commanderów. <br>  
</p>
<h4>Planeta Imperium</h4>
<p>1. Qo'noS - planeta imperium Klingońskiego, z której co jakiś czas będzie wylatywał nowy statek Klingonów, jej
 zniszczenie da pokaźną ilość stardate'ów oraz magiczny kryształ. <br>
 2. Plantetę można przerobić na starbase<br>
 3. Planety nie można zniszczyć deathrayem
  </p>

<h2>Struktura cywilizacji</h2>
<h4>Charakter</h4>
<h4>Strategia działania cywilizacji</h4>
<h4>Piramida dowodzenia</h4>
<h4>Jednostki</h4>
<h4></h4>
